籃店又一間

已有人post 了，不要推

中資股東壓力？